講下你覺得理想伴侶有啲咩條件

如題

相同價值觀
完

唔會嫌棄我

細我2年以上
顏值一般即可(最緊要唔好係豬膽鼻同係大肥婆)
唔好係政治愛好者
奴性重最好

不如揀隻母豬

樣正常, 聽教聽話既母豬ok呀

處
慳家
中上樣貌身材

利串：已搵到 做緊我女朋友

同我而家女朋友一樣

正常樣，對我好，同我一齊專一

搵左廿幾年，原來都係搵唔到

幸福撚

幾耐啦

好廣喎

只要係女就得

欣宜啱唔啱

差唔多4 個月Lu